真/假 陳彥霖19/9有相流出？

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

金水

推

仲有着鞋？

張相睇唔清楚.... 但個「網友」話赤腳

我唯一唔明係點會無端端影人相 又唔係係張相到見到赤腳

Push

係咪跟住佢影相既人就係餵野俾佢食既人？

八成P圖，Hint:左右兩方光原反應係手臂露出馬腳

唔係話漏左手機咩

多謝巴打指出

我都唔明點解無啦啦會影彥霖
假如當時佢話因為佢赤腳所以影佢既話
咁點解唔當時見到赤腳就問下彥霖發生咩事 有無需要幫手

重點 身高米六幾

彥霖事件
同學or子明講大話？
or 其中一方接觸了假彥霖/媽媽？

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

假彥霖？ 頭髮唔係金色？

會員iron_man點解你要扮彦霖同學？